Sportsoho #ShootAction 運動攝影比賽

各位玩運動攝影的巴打，機會嚟啦！

---

每年一度於運動博覽舉行的運動攝影比賽今年將擴大規模，讓公眾參與！

照片類別：
以運動為主題的照片，包括人物丶動作及特寫
人物：行為、特寫，個性等等
動作：運動員的動作
特寫：比賽及運動場上的各樣題材，包括觀眾丶氣氛等等

拍攝時間：
照片必須於2017年7月1日或之後拍攝

遞交時段：
2018年5月25日 至 2018年7月23日

參賽方法

1.
2. 提交作品截止日期為2018年7月23日中午十二時正(以大會時間為準)，逾時遞交之作品恕不接納。
3. 成功遞交作品的參賽者將獲得確認電郵以作通知。

參賽資格

1. 參加者須為香港居民，如參賽者未滿十八歲，必須請家長/監護人同意參賽及家長/監護人已細閲及明白比賽之條款與細則。
2. 參加者須為香港居民。
3. 主辦機構、評審團及其家屬不得參加是次比賽，以示公允。

影電競有冇得諗